{
    \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \centering
    \begin{longtable}{ c c  C{4cm}  C{3.5cm}  c }
        \rowcolor{\primaryColor}
        \textcolor{\secondaryColor}{
        \textbf{Versione}}     & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Data}}       & \textcolor{\secondaryColor}
        {\textbf{Descrizione}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nominativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}}                          \\
        4.0.0                 & 2021-06-07                           
        & Approvazione documento           & Filippo Pinton & \responsabile{}\\
        3.2.0                  & 2021-06-05                                       & Aggiunta grafici metriche §A.4.2 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Alessio Trevisan & \verificatore{}\\
        3.1.0                  & 2021-06-03                                       & Aggiunta sezione §A.4.1 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        3.0.1                  & 2021-05-27                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        3.0.0                 & 2021-05-16                                       & Approvazione documento           & Andrea De Tomasi & \responsabile{}\\
        2.7.4                  & 2021-05-14                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.7.3                  & 2021-05-13                                       & Aggiornamento grafici delle metriche calcolate, sezione §A.3.3 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.7.2                  & 2021-05-10                                      & Aggiornamento sezioni §A.3.1, §A.3.2 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.7.1                  & 2021-05-04                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.7.0                  & 2021-05-03                                       & Stesura sezioni §A.3.1, §A.3.2 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.6.0                  & 2021-05-02                                       & Aggiunti grafici delle metriche calcolate, sezione §A.3.3 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.5.3                  & 2021-05-02                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \amministratore{}\\
        2.5.2                  & 2021-04-23                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.5.1                  & 2021-04-15                                       & Aggiornamento esiti test, sezione §4 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.5.0                  & 2021-04-02                                       & Stesura test di unità §4.4 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.4.0                  & 2021-04-01                                       & Stesura test di integrazione §4.3 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.3.0                  & 2021-03-21                                       & Aggiunto tracciamento requisiti sui test di sistema §4.2 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Alessio Trevisan & \responsabile{}\\
        2.2.0                  & 2021-03-21                                       & Aggiunta struttura della sezione §A.3  (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.1.1                  & 2021-03-21                                       & Correzione sezioni §2, §3 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.1.0                  & 2021-03-20                                       & Modifica struttura del documento (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul})             & Giovanni Grigoletto & \verificatore{}\\
        2.0.0                  & 2021-03-08                                       & Approvazione documento            & Elvis Murtezan & \responsabile{}\\
        1.2.0                  & 2021-03-05                                       & Verifica             & Andrea De Tomasi, Filippo Pinton & \verificatore{}\\
        1.1.1                  & 2021-03-04                                       & Aggiornamento § 4.2              &Edoardo Caregnato, Alessio Trevisan, Abdelwahad Kandoul & \verificatore{}\\
        1.1.0                  & 2021-03-02                                       & Verifica             & Filippo Pinton & \verificatore{}\\
        1.0.1                  & 2021-02-27                                       & § Appendice A             &Abdelwahad Kandoul & \verificatore{}\\
        1.0.0                  & 2021-01-10                                       & Approvazione documento                                &Giovanni Grigoletto & \responsabile{}\\
        0.1.0                  & 2021-01-06                                       & Verifica                                     & Alessio Trevisan, Filippo Pinton &\verificatore{}\\
        0.0.5                  & 2021-01-05                                       & Stesura §4                                   & Andrea De Tomasi & \verificatore{} \\
        0.0.4                  & 2021-01-04                                       & Stesura Appendice §A e §B                    & Abdelwahad Kandoul & \verificatore{} \\
        0.0.3                  & 2021-01-03                                       & Stesura §3                                   & Abdelwahad Kandoul & \verificatore{} \\
        0.0.2                  & 2021-01-02                                       & Stesura §2                                   & Andrea De Tomasi & \verificatore{} \\
        0.0.1                  & 2021-01-01                                       & Stesura §1                                   & Abdelwahad Kandoul & \verificatore{} \\
    
    
    \end{longtable}
}
